{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057370",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56937&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월미도 그랜드스위트 관광호텔"
    },
    "text": "イベントにたくさんの参加お願いします！！ 宿泊施設は駐車場を保有しており、駐車スペースは正門階にあり、地下駐車場も利用できます。 計50台の駐車施設を保有しています。 宿は号線仁川駅と水仁盆唐線仁川駅の近くに位置しています。 周辺には月尾テーマパークが徒歩10分、車で5分の距離にあり、仁川駅まで車で10分、海までは歩いて15分の距離にあります。 客室の内部施設は、政府の使い捨て用品削減政策に基づき、無料で提供されていた使い捨てアメニティをこれ以上無料で提供していません。 宿泊施設は最高級のホテル級施設を誇り、防疫と消毒を徹底的に実施して衛生管理に最善を尽くしています。 寝具類も最上級のホテル並みの品質で提供され、全客室はオーシャンビューを備えています。 宿泊施設には50インチTVが2台と65インチTVが1台備えられており、ミネラルウォーターと各種飲み物が提供されます。 24 時間ビジネス センターも運営されており、スキャン、ファックス、コピーなどのサービスを利用できます。 宿泊施設は禁煙建物であり、客室内での喫煙は禁止されています。 もし喫煙が摘発された場合、火災装置が作動し強制退室措置となり損害賠償請求になることがありますので、この点に注意して予約してください。 追加で基準人数以外の人数が追加で入室する場合、追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できません。 予約の際、キャンセルと変更、払い戻しができない点も注意してください。 宿泊施設は未成年者が保護者なしでは入室できず、その理由によるキャンセルや変更時には払い戻しできません。 また、男女同室での宿泊は不可能であり、3人以上の利用においては、無条件に退室措置となり、払い戻しはできません。 また、客室内では調理や火災汚染物質の使用が禁止されています。 特殊日基準で予約は3日以内にキャンセルが不可能であり、宿泊施設及び周辺施設の利用時には施設物に毀損や破損を起こしてはならず、お客様の物品紛失に対する責任はお客様にあります。 また、基本的なエチケットを遵守しなかったり、他のお客様に不快感を与えるような行為は強制的に退室措置となり、払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設にはいくつの駐車スペースがありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計50台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどの駅の近くに位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は号線仁川駅と水仁盆唐線仁川駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には月尾テーマパークが徒歩10分、車で5分の距離にあり、仁川駅まで車で10分、海までは歩いて15分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では何が提供されますか？",
            "answer": "宿泊施設では最高級のホテル級施設を誇り、全客室はオーシャンビューを備えています。また、ミネラルウォーターや各種飲み物も提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できるビジネスセンターのサービスは何ですか？",
            "answer": "宿泊施設では24時間ビジネスセンターが運営されており、スキャン、ファックス、コピーなどのサービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は禁煙建物であり、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での喫煙に関して気を付けるべき点はありますか？",
            "answer": "宿泊施設では火災装置が作動し強制退室措置となり、損害賠償請求になる可能性があるため、客室内での喫煙は絶対にしないでください。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が宿泊施設に入る場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加の人数が宿泊施設に入る場合、追加料金が発生します。また、最大人数を超えると入室できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊施設に入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者なしでは宿泊施設に入室できません。また、未成年者によるキャンセルや変更時には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、男女同室での宿泊は不可能です。また、3人以上の利用においても無条件に退室措置となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での特定の行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では調理や火災汚染物質の使用が禁止されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや変更、払い戻しはできますか？",
            "answer": "基本的に予約のキャンセルや変更、払い戻しはできませんので、予約の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "特殊日基準の予約に関して注意すべき点はありますか？",
            "answer": "特殊日基準の予約は3日以内にキャンセルができません。また、宿泊施設及び周辺施設の利用時には施設物に毀損や破損を起こしてはならず、お客様の物品紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でのエチケットについて教えてください。",
            "answer": "宿泊施設では基本的なエチケットを遵守してください。他のお客様に不快感を与えるような行為は強制的に退室措置となり、払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 671,
        "QA": 770
    }
}